--- 

title: Google-knapp 
date: 2009-01-30 15:49:54 +01:00 

---

Blev påmind på irc om en några år gammal diskussion på kungsholmskt ölhak om hur underbart absurda krogdiskussioner skulle försvinna/förändras ifall det fanns en googleknapp på krogen. 